今晚太子又黎

手足小心d呀， be water

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

班狗hea 陣先， 陣間畜龍出黎又要閃啦， 定律黎

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

小心

酒吧街有狗車了 小心

出來了快d走啦， 今晚party 夠皮啦

唔好送頭呀手足

真心 同佢哋講
打狗 救人
Be water
I trust you my friend
唯有係咁
唔好講晦氣說話
咁好傷自己戰友
佢哋從來冇後悔過佢哋做嘅嘢
放過佢哋
俾佢哋做佢哋想做嘅事啦
佢哋已經要受各種政權嘅壓力
求下你哋

又播歌

人地已經縮番個狗頭， 你地仲鳩叫

隻母狗扮深情， 食屎啦

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

冇生活呀， 想攬炒呀， 屌你老母

我覺得，如果今晚班狗冇出黎拉人，好有可能上面落order要放軟手腳
原因:
1.淋病已經話withdraw條例，刻意營造政府想善意改變現况
2.班狗突然玩克制，希望營造示威者得寸進尺既形象，從而拉攏民心，分化淺黃份子，重奪國際形象

如果真係咁，下一步要諗下點應對

寶琳又拉人

救人啦， 又話不割蓆既